Задание 1. Треугольник Серпинского

Есть в математике такая штука Треугольник Серпинского. Задача, написать функцию которая будет

принимать параметры этого треугольника, и строить его на плоскости используя модуль Turtle. К

параметрам можно отнести метод построения треугольника (Итеративный метод или Метод хаоса),

количество отображаемых разделений, координаты точки в которой начать строить треугольник.
